要求所有負壓房需要由黑警守門口 以防武漢肺炎病人逃走

支持

拉完示威者就守得咁開心,而家就縮番入狗屋

如果醫護敢出聲，一早封左關

FF下好啦

黑警:

對政府忠誠有生命危險, 不了

Push

唔封關 一定拖黑警落水

拍片加油加得咁happy

守係裏面好啲